# LITTLE PETS SHOP

PROTOTIPO DE UNA PAGINA DE E-COMMERCE PARA LA PRESENTACION DE PROYECTO DE SOFTWARE.

EN EL PROYECTO SE UTILIZA HTML CSS Y JS NATIVOS PARA SU ELBORACION.

# CREADOR
    YOSMAN SANTIAGO FIQUITIVA SANCHEZ
    UNIVERSIDAD IBEROAMERICANA DE COLOMBIA
    INGENIERIA DE SOFTWARE
    